Deliveroo 宣佈4月10日起退出台灣市場

「戶戶送」Deliveroo今（6日）日宣布為將資源集中投放於歐洲、亞太與中東等其他地區，將關閉台灣市場之業務，並於4月10日下午3點整，正式終止台灣市場運營。（延伸閱讀：外送平台搶當餐飲新霸主 催生兩大商機）

「戶戶送」Deliveroo 盤點全球市場後，希望將資源投放效益極大化，因此有此決定；公司已確保將為外送員及員工提供最適當、優於法定的賠償。「戶戶送」Deliveroo目前在全球12個市場超過500個城市運營，未來並不排除再重返台灣市場。

「戶戶送」Deliveroo發言人表示：「台灣出色的餐廳多不勝數，能夠為廣大客戶送上美食，我們深感榮幸。我們感謝所有在台灣與「戶戶送」Deliveroo合作過的外送員、餐廳以及寶貴的客戶。我們衷心感謝每一位充滿才幹和勤奮的員工，並將在這段時間全力提供所有員工最妥善的後續處理。「戶戶送」Deliveroo會繼續支持全球其他市場的外送員和餐廳伙伴，為消費者帶來美食、提供彈性工作機會並協助餐廳拓展業務，這永遠都會是「戶戶送」Deliveroo不變、最重要的核心理念。」（延伸閱讀：外食模式轉型進化 虛擬餐廳靠外送闖出一片天）

關於「戶戶送」Deliveroo

「戶戶送」Deliveroo為William Shu和Greg Orlowski於2013年共同創立的外送服務品牌，自創立以來屢獲殊榮。Deliveroo與超過80,000家備受歡迎的餐廳及60,000名送餐專員合作，於全球為顧客提供優質的外送美食體驗。Deliveroo總部設於倫敦，在全球各地擁有超過2,500名員工。

「戶戶送」Deliveroo目前在全球12個市場、500多個城市營運，包括澳洲、比利時、法國、香港、意大利、愛爾蘭、荷蘭、新加坡、西班牙、阿拉伯聯合酋長國、科威特和英國。